螞蟻集團-暫緩H股上市。

source?

面神你同我入黎

molamola

屌...

面面又贏

麵仔

幾時上

仆街啦

笑爆咀
叫孖爆佢班人點算

面神

麵神再顯神蹟

重孖果d照計息架喎

孖展息照收

面仔真係好撚癲

大dodo 又中

不得了

孖左少少，點計數

有一堆人要上IFC了

上唔到會係好事，公司因為監管要求而要重申估值，格硬上投資者輸得仲甘

聽日暴跌

照計囉

？？

仆街重課添

銀行係咪一早收到風

咁啲錢幾時回籠？

屌啦！

「約談」就可以令萬億IPO收皮？

金融中心？收工啦！

老母麵

b頭都係一千息啫
重點係睇重佢爆升而買咗阿里爸爸個啲就真係死

邊隻暴跌？

麵神

再上市果日

麵麵送你上路

大dodo 又贏

至於散戶的孖展利息開支，應該有可能會繼續支付有關的孖展利息，無法退回。

巴巴盤前跌緊8%

唔係啊化
認真問

爸爸

連螞蟻都燈死埋

暫緩兩日？

憑我本事 點解唔收息 屌你老母

好鬼, 喺大選日做嘢

銀行都好D, 孖卷商先慘

借錢師

搞左個國際大笑話出黎

收息都賺死 無本生利

世上最有騙局
佢下年先上市
孖展嗰啲日日比息

銀行果一千幾百唔係錢啦
卷商啲息好貴

孖展點計
銀行或成最大嬴家

麵

大dodo

咁姐係點？明天照睇抽中幾多？之後擇日上市？

又收割藍絲

孖展白賠
錢無份過手, 洗都無洗過

原來連港交所都咁冇信譽，所謂同國際接軌既監管同審批都咁兒戲。中共人治要上就上，要停就停，香港最終都要行哩套。
班基金大戶抽曬資金過黎香港原來被人玩，以後冇人會再黎香港玩金融。
恭喜香港國際金融中心評分再度下挫

連登仔冇得賺錢

螞蟻集團被緩上市，經濟日報：彰顯保護投資者利益的堅定決心

唔撚係孖完唔上你仲計我息咁撚on9呀嘛

好快手

link?

麵麵贏左

麵仔係咪支持拜燈

麵爺又然

咁多位 係上交所暫緩渣 唔好大驚小怪啦！！！你地又唔係玩a股！！！

by 麵神

真係燈死左

證監會縮埋一舊

買支那股真係抵撚死

白事當紅事

今次大陸真係會被笑到面黃 咩面都冇哂 岩岩先出文話人類最大IPO 依家又話上唔到啦

咪姐係
暫停

捱後到下年十一月

暫緩之後係咪撤回

借左錢點解唔洗比息
唔通話宜家唔上市啦
唔洗還息啦咁咩

好彩我無孖，不過我係入來拜神

屌，原來馬雲講真的

係 D息一路計住 計撚到佢真係上市果日 如果佢話下個月上 你就真係係咁大
唔知依家IFC幾多人呢

唔會咁耐，應該計到還返本金嗰日，唔駛幾耐

被抄家後突然上水，攬炒土共

啲錢其實係咪會鎖死左添銀行劵商都要交啲錢出去交易所

似

收一年利息

壽終正寢

孖展我唔撚理，最緊要銀行抽果100蚊手續費有無得退？

雜種抄家，收歸國有

老共我屌哂你地老母

百威個陣好似真係咁，hold到你上市個日
不過今次咁撚多人抽，聯交所一定迫refund先

btw 銀行券商都係最後贏家
下次再收過息

大家要做的就係盡情恥笑

令中共付出啲代價

麵神！

燈死左啦

燈神又一力作

有幾慘 幾多息？

唔係唔上就計數要等到再試先走得

幾多廢老要跳樓
仲信國股

暫緩 H 股上市
螞蟻科技集團股份有限公司 (“本公司”) 宣佈其今天接獲中國內地相關監管機構的通知，
由於本公司實際控制人及執行董事長、總經理被監管約談以及金融科技監管環境發生
變化等重大事項事項，可能會使得本公司不符合相關發行上市條件，或者信息披露要
求，因此決定暫緩本公司的 A 股於科創版上市。因此，同時進行的 H 股於香港聯合交
易所有限公司主版上市亦將暫緩。
本公司將盡快公佈有關暫緩 H 股上市及退回申请股款的進一步詳情。
承董事會命
螞蟻科技集團股份有限公司
執行董事長
井賢棟

如果係咁就笑死

大dodo好野

銀行：可以，麻煩交退錢手續費

仲有「退回申請股款」手續費

暫緩 or dead?

人類最大被取消IPO

銀行啲息應該唔洗收

當然無
本身你抽唔中都無㗎啦

息我覺得一定收

銀行真金白銀hold 左舊錢預左幫你入飛

手續費可能會退

麵神.....

笑撚 死
請撚到 百嶋幾萬人抽
凍結幾多萬億
孖展個d人 會點

想問現金抽嘅購錢會幾時退

妖才3.18

退個幾十蚊手續費
收你幾千銀息

暫緩下一步係唔係壽終正寢

蕭nn新聞

兒戲到
農民出身就係農民出身
著左西裝都唔會變紳士

利申: 冇抽

咪就係

返去含撚玩屎尿啦垃圾庸醫

啲息食餐飯都冇咗啦

百幾萬人入面叫自己係黃絲嗰班就抵死

幾%息
真係跌都跌咗

點會上市前搞d咁既野
冇理由中央同阿里會傾唔拈數

拎左個勳章，此生無憾了

馬雲早幾日串大陸呀嘛
幾時都係“窮不與富鬥,富不與官鬥”
努力搵錢移民好過啦

見到班傻仔因為上唔到市就屌人庸醫真係笑撚死
我有抽都覺得心涼

抽唔中都至少搏過依家同買完六合彩然後果期六合彩取消唔退錢一樣

有料唔會做聯合

抽唔到聽日退 鎖你老母

果次係真嘅
hold左幾個星期跟住個個要去港交所排隊攞錢
我果次孖左幾百萬，要帶個紅白藍袋去裝錢

正正常常畢業唔會/好少機會去聯合
咩能力先會去 ？
聯合多唔多醫療事故？
大醫院收唔收佢？
大家有答案
或者 大多數人會講 近屋企所以咪去

你屌完佢會上到？佢拎隻ipo上唔到，屌同路人有撚用呀

令×

唔會
佢撚係同路人
飯民嚟㗎佢
瞓撚咗幾耐
聯合醫院可唔可以少啲事故

好在冇借孖展

國家有任務俾你了

駁唔到

估唔到俾自己友攪死，唔使邪惡美帝出手

用咁既方法黎呃

經紀佣金^ :申請款項的1%
證監會交易徵費^ :申請款項的0.0027%
聯交所交易費^ :申請款項的0.005%

賤到仆街

你都戇撚鳩

你嘅錢就係黨嘅錢

還錢呀你老豆